係高松既你依家有咩做？

睇颱風新聞發呆

去食烏冬啦

應該無餐廳會開。。

好悶

叫日本雞，食櫻花妹粉紅小穴

叫PIZZA